[影片/歷史討論]winter on fire:到底點解個陣嘅警察慢慢開始會驚示威者呢

係咪因為有良心？

以下開放討論

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

當然呢套戲或者歷史係個別情況啦

因為恐懼令自己覺得份工唔好做

幾多錢一個月都好，會好容易死既工冇人會去打

點解個陣可以對打呢

黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

咁點解會好容易死

埋單死左十幾個差佬喎，打份工打到死，點唔驚

咁究竟點解啲警察會死呀

驚係因為怕清算

唔通我直得濟

翻工危險放左工仲危險

因為抗爭者慢慢變到完全唔驚死咁衝出去拖佢哋入去打死；

加上驚自己殺完人之後會被人清算，同香港依家既起底一樣，但香港人冇清算能力

死十個有一百個武警落黎
無得咁玩

清算會死會受傷？

點解你覺得烏克蘭警察有驚過示威者

係, push

麻包袋

究竟點解咁危險先得架

當年烏克蘭有退役軍人 人地真係有炮 唔講得笑架

被人麻包袋

係囉就係因為你手上把刀，因為示威者有武力係咪我唔夠曲

原來係因為有武力師傅，明白了

因為警察被人麻包袋lo

明嘅就明

因為人民開始武裝革命

嘩巴打心水清

好似係警察打死咗示威者，精神領袖。之後繼續鎮壓，示威者唔知用乜嘢反擊。

明嘅就會明

後面兩隻字都重要，但係係另一個角度睇你先要有嘅係前面個兩隻字

點解仲未有狗死

戴番頂頭盔先：討論電影，請唔好帶到現實，相信大家都係討論下

示威者有前軍人訓練
後期軍隊變節
再加佢地係真勇武，唔係set rb等比速龍打捉就算
面對對方用真槍實彈，佢地都照同狗打過

咁我同意心態佢地係行得前過好多人，但係同人打都要有本錢先打到嘅

大家講就兇狠，做就碌撚

冇錯，睇手足比人拉啲圖真係好撚心痛又好撚嬲

番大陸就走到佬，可以點清算

因為有槍囉屌

點解當時烏克蘭警察唔敢周圍落區拉人

以後唔好落嚟囉

有邊個唔明？

心態更加緊要，但係你睇睇頭幾個回覆

呢套係紀錄片唔係戲

agger